朋友用開「美國白窞痔瘡膏」

佢話拜登上咗之後，隻膏冇咁好力！！！

朋友問有冇「克里武林宮」or「紫禁城」痔瘡膏，佢想換一隻試試